毒撚秒回(80)

愛我別走走走走走～～～
。。
口

叫我怎假設從來沒有

有原則好呀

屌咁快又80

熟 識唱 接唔到

好快100

(自摸)
比人話個樣似頭髮

你這對象

期望得到一個人不管失去運氣

......sor lo

88

其實喜歡一個人不開心也合理

真讚？

LM

秋爺

Ok

mk冬

繼續啦鄭子誠

無聊

記得了

不過唔係我請 我無講過請食飯三個字

真讚

我無聊

其實最悶果個係我

今日塊面肥左你老味

點解我係鄭子誠

才能抽空心酸

ok

咩料

。。。

搓返好佢

🐔

得不到你可憐

呢個 icon好恐怖呀魚

睇到隔離條友部機有連登 仲要聽緊姐撚

笑死

無話比你請

恐怕要工作到

9up

沒法轉

笑笑笑 唔通你請咩

Bye

why ah

come

wuuuuu no

腎仔緊

<

wallpaper係咪overwatch

唔通係你

<<<<好似鄭子誠咁奸

再碰上運氣都不及你

落左車啦人地

哦你話秋b奸

。 。
) 口 (

係

。。
( 口 )
^冬冬

到處也是彩色

你用你的指尖阻止我說再見

I mean個icon

好囉

睇緊自己尋日條片
快睇

原來而家22度

做緊野

出左去呀 唔想睇低清片

只因歲月印有你我的足跡

戴緊頸巾

做啦 就上堂

呢首我既洗腦歌
唔好…

不再簡單平凡

果日唱比個fd聽 佢話我好嘈

好彩冇著衫

我都洗緊
仆街又見到條友

就是你

上個星期又撞到 琴日食飯又撞 收工又撞 而家又撞

我恥笑緊自己

唔岩唱情歌 淨係岩sad歌

ok
1245 release rice

? 姐撚fan?

好

拉上啲

我餐m記

姐撚最正都係煙花易冷
好撚屌

果次我都係aa咋 咪咁啦你

我地一人請一次
你識條草咩

男人KTV

哇條友同你好有緣

小弟唔識溝女 sor

19 moment 最正 不過唱唔到

不了 識朋友都係

said well's happiness le

好撚恐怖

mister

古代文字

你下次見到佢：

咦點解你仲未死既
我唔殺左你既咩

mr唱歌都無氣
rock唔起 on99

跟蹤你

屌 我唱歌都無氣 我都on99

嚇到人地報警

我怕醜

stupid瓜

森林
神作

me fckn too

鐘意搖擺

我都怕 不過都想識朋友

燒佢！

old瓜

靜靜凝望

識
識咗

you女聲

我想唱呢首

so?

呀sir比人帶耳塞 個個拎耳機播歌

其實命運就像

你叫佢唱

WE FD?

識朋友好麻煩
暫時不了

我會係唱果個

十卜

想串你

你有冇份

好想唱
食粒慈慈菴先

唔知點解好鐘意恰你

我想識朋友同我一齊玩
女朋友就不了

好聽

呀~

你變態

2樣都好麻煩

sor

想聽me的？

tonight

用我的一生

你肯咩7瓜

我話首歌好聽

淨係唔比你

拉倒

這一分鐘我一生就只有你

乜嚟

恰我？

我仲好聽！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

。。。。。
無野啦

好有xx

呢首難唱

mister死撚緊！！！

睇唔睇我打機

恰唔入

當小小一盞燈 令到你安枕

男仔嚟

朋友有咩麻煩

好撚驚 唔想比人追

男仔唔比報警咩

下 識朋友->出街->要諗做乜->要諗話題吹水->麻煩

輕鬆
利申聽唔到

搵返耳筒未啊 辣殺

你以為啦
番去試下啦

但我不多貪

手願意捐給你拓著頭

佢有腳

收咗山

..... 條友好似想追我

係咪問你成績嗰個

新錄音5 想聽

請振作

(奸笑)

佢係我後面

改名做畢再錄音

唔好

逃避佢

幫pish

有無人寫字好大力

坐低左啦 無位揀

我細個係 寫到中指個位突咗出嚟

我突緊

咁唔好理佢就得

focus!!!!

威 多仔

我到依家都係突咗出嚟

姐係搵到未

係咪無救

睇戲食飯打機踩單車

知驚喇咩

未 佢唔鐘意禾

你又知

想寫字 想下歌詞先

grape

同你一齊寫
寫我個名名名名名名名

唉 你唔明

我都冇人追

唔怪得搵你唔到

me

不嬲都知

係
因為好爽
寫佢屁股！！

我淨係怕人地唔理我

你D字

我慣

前幾幾頭

蕉： 女友， 不了

我係細個寫字唔識就力

多謝

Saveddddd!!

唔明

寫我 要加BB

頂你 比你講完以後識唔到女仔點算

一直都好想寫到少女字體

正常都唔會唔理既。。。

我啱啱單手寫

一陣應p&t等

係都寫我先啦

omg
thankssssssssssss

我字柒

好少女

成日諗唔到同人講咩好

睇睇睇

我成日唔見嘢

Same

寫完笑䲪我

好撚眼訓呀

唔笑人架我

早抖

我細個寫麥兜字
有日曳
我老豆鬧我要我做功課做好D
跟住我淆到仆街
勁比心機罰抄
之後個miss以為D功課唔係我做

你咁mk
大把女

Saved

女神終於上到啦？

我要練字 我啲字係唔見我人

我禁你頭一 下
醒

幫你 佢拎住我部ipad

咁樣衰 雪花個個靚啲

咁應該同平時差別真係幾大
我細個係老豆叫我寫字寫靚啲 係咁我寫完又刷 刷完又寫
我老豆啲字都好靚 佢話佢係細個成日比人罰抄練番嚟 笑咗

咪姐係要諗話題囉 你係咪想我發脾氣

用ipad啪佢個頭

無視左我句野
BTW 我都係

好想比人罰抄

我慣=慣咗成日唔見嘢

咁你寫個靚既比我

無問題

我諗到 但覺得攰

練字mode

不了 好難

我驚到放工我個頭同樣已經又殘又臭

橙

Diu la

怕咩

畫 呢個， 加埋五官
。。
口

多謝哂喎

好正 但無得save ah 醜仔

連你都屈我

聽講你好靚女

唔識畫畫

你係咁笑都夠啦

cap

係咪想死呀

都係靚過我

嚟呀隻揪！pokkai? 有無聽錯

輕鬆鳩UP

留名

唔好啦濕 我想要

No me

醜醜啲字

好撚可愛

我個名好型

洗個面先

冇聽錯

東瓜都唔mk過你

畫到張紙穿窿

你個日加埋講既野有冇20句

你個廿二 我點寫都唔會寫得靚

cap ed

繼續吹

屌 我真毒

頂

有無咁小呀

咁長

我用ps畫睇唔睇
唔po上黎po左自爆

之前有人幫我畫名 我仲有keep

Ok
利申跛

晏啲比我睇

小學生呀？仲穿窿

比你望下

好cute啊

咁寫公里寶寶

笑死我

成日潛

寫到好似我個人咁靚

好難呀

我呢?

唔知 不過唔會多得去邊

應該無漏 好似

Ok晏啲再寫

有時上緊堂唔敢開連登

SENT

麥兜字

自己寫啦

我排第一

我呢？個個杯我唔寫我

好慘

冷宮走犯？

陣間再寫

芒仔唔係度都有 係愛啊

找數

點解揸FIT人係最後？

懦夫！！！！！

我寫左女神㗎啦 比左佢睇

佢地既關係你唔明架啦

我要雪花寫

女神同你一班？

咩唔明

身份重要咪要壓軸出場

其實我葡萄

屌你枝筆順到

唔好意思 頭已側

唔想比同學知USERNAME

有咩葡萄

唔係秘密啦

樓上答咗

想要個好夾既同性朋友

啲字好靚呀

岩聽…

其實係枝筆好寫

我係前線人員

糕！！！

冬冬哇屌張圖

我而家先知

唔緊要

枝筆真係好好寫
但係朋友喺冒險樂園換

信你寫果陣應該咁諗

Agger

前線都好重要
你做得好
我加你人工

好唔好寫睇得出

有料

岩呀

每一粒pixel都係我畫

我都想成日秒回

因為我好鐘意寫字

呢排加左好多次 幾時升職

forgive

Me ok la

你唔夠工時

拜下先 好鐘意車里龜

no

屋企仲有兩枝鋼筆 不過唔係寫得幾靚 嘥咗枝筆

要睇！！！

真係唔靚
ig見人寫好撚正

我有畫牙醫
sent

都係冬冬最好

最心痛是

點會

傻啦大家巴打

還是你

請你食粒糖

我唔好咩

事實
你今日上咁耐既

忙忙忙其實自私

你都好 你係巴打咩

好餓

我有j..

琴晚太早訓 今朝好早起身
同埋一陣3點半先上堂

食蕉啦朋友

我請你食喉糖

你借左邊個條J

大家交換

我急尿

我中意：

我笑說我會一生養你

咩歌

愛於咫尺卻在等

仲有冇打ow

。。
口

做咩唔去囉傻豬

估下

好遠 聽緊歌唔想放低

文字再多..

公公里...

寫不出我的愛

打過幾場AI咋

冬冬 不枉我load左咁耐 好靚

頂 咩黎

我自問

唔係掛

試下打真人
好多

白痴仔

我咪其中一個囉..

忍住唔好 去柯左先啦
聽話啦

好臭

唔外借嫁

你一早做左公公

梗係啦

唔準google!!!!

我個fd都話靚

屙ed

唔會
你同我同一陣線
係叫新手

咩公公里
我有J

燒左佢

乖啦摸下先

公公里

我終於有用

點解你會知

有咩分別

犯錯只因失戀太少

我係你上司好9
扣你人工

你摸真啲

梳

真心靚

我教識你

我保護你

唔好呀

唱ed

唔燒屁股 燒j

真係有喎 咁大好易摸

我又要

咁你預場場打少個

你要邊隻我畫比你

食飯先
你唔準放

萌版車里龜 你唔鐘意比卡超嘛

唔鬧蕉仔你

有機會既話

好彩唔係小火龍
好呀

等你

洗腦ed

你女朋友....

唔好講佢 嘈交

畫好耐架！
CONCEPT > lineart > Coloring > Touchup

唱比你聽tum你開心

快

sor but why?

不過我肯等

冬： 美好的~~~~~ 沉澱了 沒有火花~~~~~不要燒

雪雪雪雪雪一雪雪的地方雪破破破國家法博杵買因而成為

等一生都等？

yeaaaaa BITCH!

因為啲小事 無事無事

Skip 9 me
Dllm

食飯秒唔到

yes

漸漸熟習未能望見

雪梨人質事件道歉，我的心情是很好的人都有一個人都有一個人都有一個人都有點點滴滴答答的確是否有點痛

酉鬼魚隊教練的指導下學習的機會，

如果不執著

一堆歌

Yeaaaa Agree!!!!!!!!!!!!!

屌。。。

陣間好氹返人啦

沒有歌 怎敢說心事

西鬼牙正好多

本身開左個reply之後做緊野分心

我什麼都沒有

唔緊要 慢慢做嘢

唔打機都畫

單手回緊你

唔識

下季自有下個代你開花

如果不執著暗戀多麼好

我什麼>>>男人

雪jei

唱番難得一遇啦

識！！！

咁捨得

畫畫好似正D

難得你鐘意

快睇片

悼念著我軀殻內那靈魂

彷彿我靈魂被擄走

要今晚

我fd: where are you
Me: 學校
我fd: 呀無嘢了
你放7點
Me: ......
我fd:我放學了🤗
Me: .........

Ching ho ball
Fuck 9 her tgt

難得有人待我這麼好

岩岩同真人打左幾鋪
唔知自己做緊咩

何事我又要讓人最苦惱

洗左腦 時光冬

上law

又洗人腦

一陣做咩？

串

炸雞濕要唔要

用咩

我係你個腦

屌女神唔記得登出

白痴仔

佢用你手機登入？

用ipad

Yesssssss

啦啦啦啦

誇啦啦啦

咩一陣做咩

什麼時候我們沒有了底線

Fd底

Yes i love girl god

loop多幾耐

多fd

一陣去邊

我可以為我們的散承擔一半

係咁哼

一陣先算囉

lm

開盾個隻同埋炮台

想點

唔多 但個個對我好好

想知冬仔咩樣
我好8掛

蕉fd子

屌你唔係 咩

.....？

可以忘記你不怕想起

下

我都係個個都對我好好

無人對我好

好幸福

對你好

依度咪對你幾好

都係

寧願2個人

who

朋友唔洗多

how

唔要1個人

me beside you

All

no la

...

Tired

。。。。。（大點過你）

Me2

，，，，，

句號句號句號句號句號句號

其實我唔覺得你悶

4：2 you win

點解呢

幾時有真心朋友

應該話呢度無乜邊個悶

咁你悶嘅定義係咩

-_- 諗定義好煩惱 唔討論呢個了

屌

麻煩的事不了
無意義的事不了

激死 唔要腦會生銹

你真係無？

我係用腦過度果o的人

成頭白頭髮？

又無成頭。。。
有囉。。。

我無 係咪我唔用腦

我今天不需要
在仰慕妳~~~~

應該都係

唔洗趕番home咩

易用喎

岩岩返到食飯就得㗎啦

fuck you

搵個地方個飲杯野咪得

成日死左都唔知咩事

做乜鳩。。。。

。。
口

咁樣

係 認真喎 有時覺得佢地好假

成日插嘴！

讚你叻啊

因為佢想見你

唔好咁大疑心啦 痴撚線

或者
。。
口

佢出唔到空格。。

幫下你地手姐

一齊囉

條頸好痛

今日唔係咁好

你個人太頹

唔係疑心 係試過
有次因爲啲好小既事 就成班人杯鳩我 係我面前單單打打 之後話原來搞錯左
朋友喎 一次就睇穿

我無唔開心喎

你叫埋雪仔 我就飛的黎

你唔係得呢堆朋友掛

個樣靚定柒又點呀

雪仔出嚟先講 為女先出嚟 睇穿你

殺龍巴斯！

佢正常樣

轉頭痴

I mean me

你

。。。。。。。

屌 過分

野妹上水了

你好

我有！

wut

我都有

男仔朋友你想講啲咩 中學個堆又難約
大專個堆又假 唔熟個啲更加唔會主動搵人
大大下愈黎愈少朋友 我自己都覺得好笑
大家都係當大家飯腳姐 食完玩完咪返去囉
真心朋友難啲有囉 醜仔你算唔算呀

仲有無肚痛

好眼訓

你段野嘅重點係最尾
呢度個個都係我真心朋友

放飯

仲有幾千億我仲有幾千億

同你地講野唔洗就住就住 又唔識睇人面色

我有D

2:30先放既

無真心朋友都唔係無原因

段野邊個講？
點解睇唔到？

而家整緊容

可能我問題

我得唔得

我真係好悶。。

暫時唔覺

瞓醒
好眼瞓

緊係得啦 你咁講一講想喊

兩句野矛盾喎ching

ching你瞓醒你唔會好眼瞓嘅

Thx 真心

我都唔講嘢

怕醜姐

nope

你唔怕醜

普通吹下水又真係唔係好怕

人類真係好true

我個人好假既

我係少有嘅true

唔覺

好想奶自己把聲

冬冬我食左鐵板 好L好食

奶

雪梨人質事件道歉，我的心情是很好的人都有一個人都有一個人都有一個人都有點點滴滴，我的心情是很好的人都江堰塞車費用

我把聲：炸炸聲！

雪仔你中意難得一冬定走冬定歲月如冬

pure瓜啊

一係講粗口
一係唔好講！！！

以為好撚好笑

炸炸炸炸炸！

新片？

做咩

唔係…

傻仔

笑

唔比講粗口

炸你屁股

唔講
我班個肥婆發酒癲 好恐佈

笑一個吧

如果我係game殺左你
我會：

食屎laaa~~~
怕醜仔？ 邊度怕啊？？？？？？

呢個人唔要得囉

唔好低頭啊

佢：我好清醒 我無～～～飲醉

黎啦同我鬥狙
隻揪

hi hi hi

hi

me好情緒化

AGREE

幾時先記得成首情歌王呢

你又知？
咪扮了解我

我記得！

hea應你咋

屌你啊 除褲

唔睇歌詞喎

no我pp好貴

有幾難

成日調轉咗啲歌

我今日唔睇歌詞唱比醜bb聽
以驗明正身

可以

615 mtr站
2L道地雲抺做記認
你飲住等我

屌 條友好撚癲
唔好煩我啦屌

等你知我咩料！！！！！！

好正

應你又話扮了解你

加油

sor 唔係話你 我話有個fd好撚癲 佢係咁搞鳩我

點搞你pp?

係啊 又係果條友啊 佢又黎料

屙淨了

磨我屁股

留名等睇

John

無事就好了

睇字都覺得煩

痾成朝

叫賤妾磨啦
磨砂咁磨啊

我錄音

掛念某刻跟你邂逅

早2日同個男仔朋友食飯講起佢 好多花生食
不過唔話你知了

邊個係賤妾

慢慢比佢煩啦你

No

你呀 ？我拎住技bonaqua

咦 你悶啊？

唔好啦

no no

咩唔好

有野做好開心

可能光陰過得太快

你要舉高支bonaqua之後大嗌
用bonaqua硬接！！！！

咁我就認到你

怕醜

可能

諗住笑下你姐

都真係幾好笑

辣殺

無止境

應下你

無你份笑 煲劇啦辣殺

聽緊歌byebye

衰仔補完課未

屋企都返到了

我怎樣都依你

叫我呀？

睇圖睇到眼都花

me聽到想喊添

加油 好快6點！！

可苦不找個人來代替

喬遷那日

召喚冬仔雪仔

wtf!?

嘩屌你老母溝唔到女係到發脾氣

仲有粒半鐘

邊個？

腦羞

um..唔知點講你聽

八掛下ＯＮＬＹ

我好緊張哦（普）

呀！！！

我愛你

me sor

ummm..一個之前撞到嘅男仔

平陰斜陰定中間分界好…

平

allback好
利申all緊

沉迷或放棄 亦無可不可

not u la

中間分界咁撚7

sorly

❄️

sor乜

雪花紛飛的雪花紛飛的雪花紛飛的雪花紛飛的雪花紛飛的雪花紛飛的雪花紛飛的

🌬

打掃冬冬＿

召喚你唔理我

你每次咁樣好正

☃

上堂講緊甲由 好核突

雪仔幫我抹眼淚

ＩＮ ＲＥＡＬ ＬＩＦＥ？

無追po

射射

🌪

(抹）

ＯＫ

唔係問你！！！！！！！

我都想準備剪番

..... 唔答你囉

本身ig互follow開但唔識 上次撞到佢 佢諗住約me出嚟

斜？

做緊乜

上緊customer service

下姐係點呀 佢ig direct你？

你是前度何必聽我吠緊 同埋換緊衫

不錯

去邊玩

咁你應該都幾正
100%狗公唔洗理

鐘聲響起歸家的訊號

以為你換緊衫出街

我係

唔係啦 個陣商場熄曬燈 佢睇得唔係幾清only

有啲悶

那有街出 你_ _

柯唔到
會變籮白頭

互follow開但唔識
又見到大家 咁有緣

我想番屋企

秒

🖕🏽

what do you mean

有聲

我驚肥豬多D....

but 無乜興趣講真

好快落堂啦

女仔平

我平時講都係唱住講

有畫面

不過冬冬dislike

我偏唔平陰！

咁唔洗理啦
你拍過幾多次

好冇霸氣啊…

佢啱啱鬧我 佢都痴鳩線 依家仲chur緊我
唔say啦..

最後嗰堂我溫豬

係我就block 7 him

呢句嘢係點樣解？

好乖啊

笑死了

斜陰有啲辛苦

mk

斜啦就

因為最後嗰堂唔洗考試
又唔想走 所以溫書

好驚架 唔識嘅人搵你

左右太長
all唔到
淨係中間果執all會禿

爽

so cute...

fans

啊！！！ 喂咩事啊！！！？？？？

咁撞到個陣 我都認得佢嘅

what? 睇唔明

肥豬

平 45個%啦…

你唔需要知

當我冇出聲

平
幾時都係平好

秋仔hi

早啊

其實我都唔係平陰

你平陰？
平陰好可愛

早呀

諗起東仔同多爛

...... 已經唔記得左

mmmmmmkay

唱緊歌

咁我all back先而家

長長地就會變平陰

。。。。

啲人話我斜好睇啲

平陰之神

我斜緊

我已經唔記得左醜咩樣

唔得 我斜陰

今晚番去send 2 條比你

都好可愛

笑咗

我也是

普通樣唔好記得

唔八掛女人野

sor 我記性真係好q差

不了。。

Same
你係邊個？

好呀

靚女

姐係話你地好有威脅性
同肥冇關

我。。。。。認真。。。。
我試過唔止一次係街有人同我打招呼 但我唔記得邊個

收嗲我好撚肥

冬冬話平好睇

唔好記得me

你無用心記住人

feel到嬲

樓上笑咗

差啲問咗誰是冬

髮型好緊要架

斜陰之王雪仔

無嬲
唔好吹奏 我肥毒柒矮窮

Ok 知道哂時間地點特徵 陣間嚟打柒你

都唔係好記得了 認真

揸FIT人話平正D！
不過唔好太長

唔好亂動用自己個心

啱呀

打柒我都係受少少傷
我燒你屁股你一世都比人燒左

鳩up姐

啲人話我平陰好頹
我話平陰有安全感

你收嗲
自己彈走 未嬲完

我至係幕後玩家

痴線咁都好嬲

其實係想剪番平 但一諗到留咗一排
幾經辛苦留到眼下面 唔係好捨得剪

我知大約點頹法
因為夾埋眼同眉

mk!!!
kidding

我笑而不語

無圖點討論

好有安全感架
男仔平陰>>>>>all

唔好咁 過去嘅就讓佢過去
畢竟

要睇落精神D咪剪囉

心痛便剪一剪~~~~

我岩唔岩唱呢首

笑自己

試下唱

吹牙

平陰， 得！

但一定要剪碎
唔碎會諗起來自星星的你條撚樣

你仲睇唔睇本冬打機

唔好蝦毒撚

啥RRRRR(普)

唔會囉

你地見未

下其實佢個頭幾好喎

耕田，我的心跳聲請人來說是非常重要的是什麼意思，我的心是很正常阿，在這裡工作多認真地！在這裡工作多三個月

得喇你已經係韓狗
掰掰

友人：平陰遮咗半塊面緊係靚
駁唔到

ok 88

沒有 就放學rrrrrrrrr

想一野扯佢個頭出黎

+口罩+黑超

平心而論姐

雪花般的生活方式的不同是一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人....

我普通港仔

啲頭髮成陣殺龍巴絲未

女仔面肥可以留直髮遮住
公平咩？

呢兩日右眼眼肚成日跳

臭哂未？

咁不安

你笑咩

好香

呢2日我都係咁跳

撳住右眼唔好比佢跳

雖然我夜訓，但晏起，所以夠訓

巴斯光年

你留長髮遮囉咁簡單

笑死 今日個fd對住我呢個gag

認輸未

ff左田蕊屁個樣係度跳

唔信

點解。。。。？

係喎
呀我真係成舊木頭呀

failed

你唔係木頭你係懞lun

FUUUU YOU

成陣巴斯光年味

輸比我

就81

我成陣索克天王味

得到這結局

ＨＩ

難道怪罪神沒有更偽善的祝福

多爛！！！！！！！！！！！

心灰得極可恥

就放工 今日都過得暫時幾開心

放學

：👍🏽

冬冬得無新意

塞車好悶 btw唔係秒回嘅

仲有５０ＭＩＮＳ

今晚自己煮飯仔

過得好快
我瘋狂秒回

秒！

秒囉

水稻田笠冬幾秒前

找對人偏錯過

笑話
我笑而不語
我就係柒廿六

Hi 我正前往紅磡地獄

無法走過每天

ＷＨＹ

懷念係番學

謝主隆恩

你還是

謝囉

秒（2）

直到開始不喜歡我